Foodpanda新手準備係大埔開工

想問下大埔區多唔多單？
有無邊一區特別多單做？

步兵？我都有興趣想做下pt

準備行斷腳未？

係做步兵啊 學生仔想搵工返攢下錢

有單接有工開無所謂啊 最緊要有得攢錢

宜家區區都滿曬人 無單做 大家等攬炒

就算去到第一組邊都無單做咩？

第一組只係早啲拎更 宜家咁多更所以無乜分別

咁姐係金翅仆街鳥
可以疊埋心水搵第二份工

傻9樓主